兩女生被指新城市廣場塗鴉扶手電梯 2中五女生被控刑毀准保釋

反修例風波踏入一周年，多區有零星衝突，兩名中五女學生涉嫌塗鴉沙田新城市廣場的扶手電梯，被控刑事損壞罪，案件今在沙田裁判法院提堂。裁判官應辯方要求，押後案件至8月10日，另質疑控方提出的保釋條件過於嚴苛，衡量過控罪嚴重性及被告人身自由後，下令兩被告保釋期間不得離港、每周向警署報到及遵守宵禁令，但不必禁足。

被告同被控於上周五，損壞沙田新城市廣場L3至L2的扶手電梯。黃另被控於同日同地損壞L2至L1的扶手電梯。

手足